贊成人道毁滅 反對自殺

贊成人道毁滅 係對隻馬好
隻馬斷腳又跑唔到 人道毁滅等佢無咁痛苦

但係人地自殺就： 人生流流長 總有日脫離苦海嘅
有勇氣自殺 無勇氣面對芸芸

叫人自殺係教唆他人自殺 係犯法
但係幫隻馬安排安樂死 就係為佢好

本來人對動物同人用既標準都唔同，亦無可能一樣

人道，人為先

幾百萬買隻馬 幾千萬養佢過世
養馬養到馬主一家經濟困難你過意得去？

咁安樂死？